[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (38) 台服新開歡迎入坑+懦夫先用無頭

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

Lm

【有丁絲打區】

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦

根本唔洗買首抽

加陣一開波就有700石可以十抽

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服都可以揀中/英/日

Q:首抽咩好
A: 而家係無頭，最好上黎再問下

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

咁好

做咩斷開我

邊個ser?

無心

台服 咩都唔洗打就十抽得

上個post

[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (37) 台服新開歡迎入坑+冇黑劍不如唔好玩

想做懦夫

新手留名

日版係咪冇 ?

無黑劍無人權, CLS

啲石一夠就拎左去抽
係咪儲起好啲

我會留返一兩千石買啲突然出嘅新禮包

新手鑽石係唔瘋狂抽

仲擔心緊會唔會比人封
唔係一定即刻課晒black Friday 啲鑽石

刷首抽應該抽邊個pool?

六百買傳說卷抽

台服買傳說首抽果D唔好課住啦,
班台仔嘈成咁, 等下星期四未BAM再課

自己手動刷會唔會都封

唔會啦, 工作室刷首抽係連game都唔洗裝唔洗禁制咁刷,
你手動刷應該無事

打完30場，15xx跌到147x

維護完瘋狂彈game

手動自己刷點會係不正常遊玩，除非你咁勁同時刷萬個ac啦。

本身低進度蘿盾帳 見到有700石再刷過
刷到無頭+劍聖開心使用中
打算雙修

我都決定一邊再刷
預防一陣比人BAM冇AC玩

解每日任既隨機5星抽骨盾
1,骨盾放入隊換走邊隻好？
2,同埋5星技能書係咪塞晒俾蘿盾就得
3,古代幣仲有2000,換唔換骨奶好，定係買書俾海盜食？

依家有三本五星書
升咩好

繼續升蘿莉盾 都得
谷到佢加9 再諗其他

有4星書 就留俾下星期出既熊妹

條片有講出小熊咩

正路會有埋小熊妹
計返日子都差不多

幾時出舞女

熊妹有冇簡介

點樣可以雙開 我手機同模擬器唔知點解係同一個ac

難得有課金活動唔比課

你用an機？
你有一邊要轉google ac入game
因為佢會綁你一開頭登入嗰個google play ac

班台仔講到買首抽好似殺咗佢全家咁
都唔知咁激動做乜

唔得 唔知點解我轉極入game都係同一個ac

有冇係Google遊戲（綠色三角形𠴱個）度改登入AC
佢本身好似會set死一個AC自動登入
要自己係設定轉

因為自己抽唔到，你睇下我幾撚憎蘿莉？

唔得 兩邊轉整都係同一個a.c. 就算係綠色三角形開game都一樣

骨盾可以打世界王

蘿盾優先食書

正路其實mk最少要加三
但而家mk好似沒落
食書又好似浪費
所以再睇定啲好啲

定係照課算 反正鎖左可以退錢

應唔應該換修女

係咩 我之前都課左200

唔知有冇咁易退到 我淨係知有呢個功能

但我好似好多坦了,修女感覺比較坦,海盜好似大力D

BTW我邊隻要上6星先?

骨盾唔搞住了

有無巴打有多既無頭首抽 刷左兩日都刷唔到

痴撚線頭先睇完後4隻8夜之後 隻鐮刀勁到 完全counter修女咁濟 未換過1500古幣真係唔好換住 換撚曬d書先 過多半年後出埋果4隻8夜 一陣抽到既話 秒速+9

準備strong hold d石等下4隻8夜出埋一次過抽

除左刷首抽蘿利同得2隻送既隨機5星兔盾同骨盾 就只係抽過琴女
500抽都有,日日睇住D人係咁抽5星

工作室D帳號得罪台仔丫嘛
人仔首抽蘿盾白王以為好威點知你黎個無頭夏娜

重點

大把蘿白猴帳都係買番黎喎

直接買個4八夜帳

想問一下+9係唔係即係技能強化+9?
傭兵合成要兩隻+9先合隻新？

係

嘩 咁巴打5星技能書點刷？

你地日服出左隻虎妹 拎長劍果隻 好撚想抽到佢拎黎J

所以先話唔好再揀六魔
班台仔仲mk修女

冇得要換 名譽商店1個月 2本 神祕島1個月1本 登入28日送一本 遲d應該有得用3千石買一本 韓服個blackfriday出左

係好撚好J

仲好撚廢

同埋我頭先講果隻冇得用普通5星書升技 要買傳說5星果本 但傳說果隻比盡一個月只可以換2本 用800古幣換 所以我話不如換撚曬d傳說先再諗 修女同mk應該就收皮

好感謝巴打

即係無頭要另外一本傳說書先升到

係呀 除非你超級歐洲人抽到幾隻番黎

留名先

歐到中到0.2但同一隻都唔知開心定唔開心好

4000幣換5*冇蘿係咪應該換隻蘿返黎
定係用1000幣換隻黑弓

有無頭已經要打丁

呢個年代蘿盾同猴法首抽係咪已經可以放棄

新手入坑 刷左2日 呢個30紅卷 抽完 開唔開局好?

如果唔求八夜比較建議蘿盾開
不過猴法都係好用嘅

點解冇公會收人既 想搵個正常公會都咁難

可能唔係無公會收人
係無公會收你

我兩個AC自己一個公會

我冇無頭姐 洗唔洗咁

終於刷到隻夏娜 但另外隻5星得隻希晉

巴打自己開個啦
成日見到台服巴打搵公會
最緊要打會戰

比我唔會換住

一齊用夏娜啦
不過被人鎖就真係仆街
見到雙夏娜先換咋

坦希晉

女忍先啦

宜家推進線拎石再抽睇咩情況

Btw台版想入會又唔介意啱啱先開
可以search TheNorth北境

日文人申左

3個都夏娜愛好者

又索又痛又坦 唔愛唔得

重刷啦 無8夜都最少要有羅盾 依家刷即有700石 可刷埋8夜

IOS 容易退d，之前lag機個幾日我去退，好快會有專人覆你email。你回返個退款原因，佢半個鐘內就退返我上個月課過d錢落我Apple ID 到

睇黎要學定點退先得
29號就知係生係死

今次件事鬧大左，我估買頭抽的應該都九死一生，尤其係個d首抽號又無課過的，營運真係無理由唔拎黎殺雞儆猴

課左 希望唔好ban
係ban就魚蛋論ban埋一開波d蘿白猴

巴打你無頭夏娜喎
小心D
不過我都驚

我暫時都當佢BAM硬
仲要係台仔鬧大鑊之前就課晒所有禮包月卡

其實我覺得官方應該好開心
壞ser成件事自動視線轉移去咗工作室度
宜家仲可以做正義使者bam晒佢地啲AC

最簡單set 20lv 先可以抽傳說都唔識 搞到人人都買
本身個AC抽中曬愛角都要重玩 真係cls

刷左2日終於有人個似樣少少

把刀落去邊， 營運都有商業考慮。佢之前個聲明已經話到明，佢已經知道邊d係問題賬號。但佢係要29號先封（仲要話明你聽驚你唔知）， 就係要定把刀應該要劈落去邊個位最合乎利益。如果班首抽號有九成人今日有特惠都唔課金的，呢d客要唔要都罷啦；但如果佢見到呢班人都有好大部分係會課金的，就可能落手會輕d，始終開服一個月，營運都未比想一開波就趕走曬班未來客仔的。

講真 20LV先抽 工作室一樣好輕鬆就刷到
我覺得係鎖就一開始買白劍蘿盾就開始鎖

鎖哂所有工作室IP出黎既帳囉

八奇思考領域
課左3舊幾果個包 唔好ban我

我課左成4-5千 一開始買蘿白玩 如果佢之前果d首抽ac都封既話咁我冇野好講

諗緊課唔課多單當比啲誠意希望佢輕手啲

齋蘿盾開局係咪唔夠？

聽日課埋個升級禮包

睇黎追唔追八夜
唔追嘅話其實都開得

今日可以再刷下

我課到就黎夠4000非洲幣

今日抽左3隻5星 唔好ban我

嘩 抽咗幾多石

咁睇落我都唔算肉痛

兩次十抽 8次類型抽 8次單抽

咁你係歐洲人

迴光返照 歐完就ban

課左唔會ban啦一定
利申：買首抽有課

入埋公會一齊等比人鎖

其實唔使咁擔心，好多驚都有話過會bam a/c
但好少會好大規模咁bam，好多都係殺哂0進度就算

上個post覺得你好on9
不過今次希望承你貴言

一陣真係成個公會都ban中晒就真係搞笑

咁我不滿屌下姐，我又抽唔到，仲要比人屌多兩錢重，
更係嬲啦

又刷多幾次，見咗幾次蘿盾，但一隻八夜都無

其實你見到蘿盾已經好勁
我係刷到出夏娜都見唔到蘿盾影

有冇多D人入公會 想打公會戰

想要蘿盾加夜/猴法就得

蘿盾加夜係神跡 蘿加猴法就得既

同埋記得設定防守team

申左 咁多夏娜

咩公會

TheNorth北境

屠宰場 全個公會等29號

遲下入，而家個公會完季有石攞

痴線game，首抽可以全三星

無保底真係好仆街

唯一保底4000非洲幣
課到你傻先夠

其實課哂新手包一定有
我都換左兩張定三張4*卷，仲有兩千幾幣

首抽直接reset咪算
依家咁易刷

唔指定5星或者抽黑劍？

紅卷30抽 一隻坦都無

如果唔係首抽咪慘

以前蠢唔識

勁 5星全女班

但無猴法/蘿盾

台服機率好似特別低咁
我睇韓國人抽卷感覺上易出五星好多
成日都10 抽 2 5星

首抽平均40-50次先遇到蘿盾1次
好難抽

5星率好似低咗咁，呢半個鐘無一隻抽出嚟嘅5星

今日出左3隻

你睇邊個韓仔
定條韓妹呀

單隻無頭開唔開局好？

其實呢個最公平。 買帳不是問題，但買工作室帳就是大問題，一班寄生蟲公司。

有無人有意見

聽上面啲手足講單冇頭初期好難打

點樣可以單隻 5星卷抽左舊屎?

開

花生mode唔知星期四官方會點玩
已經見到好多大陸仔呢兩日急住放帳

新手留名刷首抽

地下城唔係星期五六日 3點9點開咩
做咩依家無得打？

試下去下其他地方再返主畫面

開啦
早d玩拎埋星期日PVP d傳說幣

刷左個 蘿盾 猴法 機器妹盾 出黎 假如ban ac 唯有玩呢個

試下課百零蚊 可能唔bam 你呢

趁而家人手刷多個無頭acc

一早課左

新手望完攻略都唔明點玩 係唔係一路狂推主線就係?

咁多五星 好歐

個公會又無哂人 台服有無巴打開公會

我玩左幾日既心得係。首抽一定要刷。但無需要雙五星。 除非你重課。唔係既話根本養唔起。

所以大家開局單隻蘿盾算啦。 比你抽到3隻五星。有得睇無得食。 應該留石買體打關追進度

刷左幾粒鐘 呢個開唔開得
[img]

比我就開 唔開可憐就下我 比我玩

聽人講 抽果隻盾同無頭先勁

一開始中蘿盾已經難 仲要中無頭
有八夜+隻坦仲有輸出我覺得幾好了

盾有無機會之後拎到

抽/儲4000個幣換

咁我開局 唔該哂

你仲有心有力可以再刷下 呢個就放係到先唔好洗走

刷到咩係最好 盾加無頭？

我覺得個機率好低 依家呢個都刷左我三個鐘

八夜+蘿盾 但係前期會食曬屎咁

點樣升人物lv會快d

食史萊姆已經升得好快喇喎 定講緊account lv

人物 唔係英雄

狂刷關囉
一路刷符一路推主線

前期啲三星先係神角

有蘿盾無頭唔會食屎啦
升隻黑弓女忍已經好好打

一隻盾都無就真係食屎啦前期

講到無無頭無蘿莉盾就唔識玩咁
玩到手勢壞撚晒

4星碎片自選買唔買得過

不嬲鐘意玩技術嗰啲都唔會在意首抽

呢D有咩技術可言 我想要隻角又非洲咁無計
唔通一隻勁5星都會玩到落去?

本人承諾以後唔會再屌蘿莉屈機，如有反口，祝我一世單身

前幾個PO先叫人一定要刷到蘿盾 八夜一出又叫人一定要刷到無頭
而家又提埋啲用腦 技術 有齊晒就唔值得刷更好既首抽

你地會唔會買SKIN?
新手主線刷邊隻BOSS好?
見到有活動要打500次BOSS

我會刷5-10 HARD 新手長期唔夠白卷

+3 已經屈到我呢d新手不要不要

遲d再出新再刷過

活動地下城沒時間表?

Arena真係好有用，佢地話咩上齊buff一刀比人秒，
起碼現階段唔係好多人齊角做到

活動page 最右個頁有寫時間

我+5蘿都比隻 六星覺醒+0軍特秒殺啦 就算秒唔到 都仲有堆角係玩封技 禁回血 個堆角又係4星強勢角 蘿盾勁係勁 但唔係無解

唔想再刷了 兩日一隻八夜都未見過
課咗金就放過我好唔好 我都係鐘意夏娜先買姐

蘿覺應該係勁在有比人打前回血 對面唔識排陣 拎坦打你蘿=幫你加血

我最右得入序號

我覺得佢夠全能 比三本五星書佢 惡魔城好多關都可以放佢一隻就過 PVP又勁 而唔係上面所諗既咁 +3之後就無敵 不停回血

又唔係完全無技術成份嘅
有啲關你放幾隻5星都未必過到 但可能用啲3/4星就可以輕鬆過 好似主線41咁
同埋我係講緊首抽姐 首抽只係一個捷徑 但唔表代有靚首抽就一定贏人十條街 有啲人有靚5星但唔識擺陣 都係發揮唔到嗰啲5星嘅作用
何況後期都會入手唔少5星

好有用，我之前未升好個陣，未覺醒哂真係比佢拎住黎玩

蘿盾係不嬲勁
韓服去到依家都用緊
同埋佢只係普通五星角

而無頭都有佢個價值係到
傳說900石十抽 仲要咁難出

一開始都無諗過咁快出傳說
反正台伏都係一個月到?
所以重刷其實無乜所謂

遲下果堆緊係唔刷啦 玩咗咁耐

不過遲下果堆仲撚屈

唔好誤會 我意思唔係話你地叫我地刷首抽錯 我認為好岩添
但我見有新人刷到迷惘問多兩句 又比人話 人地都未開始玩就技術 用腦
唔係所有日服既老手巴打都好似你咁有耐性教人嘛

無頭回36%

一開波連抽左次都無啦...但講真啲石咪又係一個月儲返幾千...

幾千應該冇

加3蘿盾 1200分 幾乎無敵
響1200分撞過十幾次。 打佢又回血。又反擊。 痴線架。 唔敢想像。2300點打上去
台仔重開post教人一個月2300。 係真唔係阿

+10蘿盾,威力無窮...

新手想問抽到無頭之後啲卷用嚟抽邊個pool好

我覺得隻法坦都幾勁下 但好似冇乜人提咁

對我呢啲新手嚟講好硬淨

刷左兩日一隻無頭都冇

首抽黎講
1蘿盾+柯伊娜
2盲盾+夏娜+巴爾

邊個好D?

比人鎖咗真係唔知點算

想前期玩得輕鬆啲就1
後期一定係2勁 法坦PVP超勁 夏娜+3又屈 +0已經可以打世界王
重點 你玩到後期都可以有機會抽/4000非幣換返蘿盾 但夏娜換唔到返黎

利申兩隻都無

thanks巴

刷到啦
不過抽到2隻垃圾5星 +1左 傷害都係唔夠3星火法高

法坦都垃圾咩

同埋隻天使係打%傷 打高血同世界王都幾好用 不過平時都唔會點用佢 係得世界王先會拎出黎

個人認為新手期高加戰車好似仲硬
咁過度性嚟講梗係有都好過無啦

戰車高加唔係多反傷咋咩
我覺得用法唔同 戰車會愈黎愈硬 用黎擋打手都ok 但俾人一野高傷打落黎就收皮 未攻擊之前又無免疲持續傷 易俾黑弓搞爆

但法坦就唔同 練滿雙血%符文 直接擋一路 暫時好似無得禁佢回血 除非對到筷子陣主力輸出嗰條路

我覺得各有各好啦 不過高分段少見戰車 反而貴婦都仲有

想問多次巴打集體等打靶個公會叫咩

係種族大屠殺。 來生不做非洲人

29號約定大家

同生共死

刷白卷，因為無哂白卷，邊關白卷多?
打困難5-10? 還是簡單25-10?

普5-10
雙炸彈速刷

仲可以1帶6升lv

第4 階出上級水晶仲多過第5 階
我有無睇錯

係
所以打水晶係打第四關

痴線我仲係咁刷5 階 連中級晶都蝕埋

呢幾日唔撚想玩
封左就乜9都冇

我都係休閒玩
掛機掛到冇晒體
但諗起有可能bam就唔想買體住

待宰的豬

唔係好明天使盾勁係邊
成日半血都未扣到就自爆

高加先勁 keep到好多round100防

放心啦。點會咁易封

我諗買首抽成幾千人。 兢技場一大堆無頭蘿盾白劍。 呢班人咁勁個個都手抽 我就唔信啦

封晒呢班人 流失咁多玩家。遊戲好易失衡

佢封左人號，唔單只流失呢班人，個個退款佢仲慘

最撚仆街係要等到29 你係封就快啦
扮曬野咁想人課金 仲要浪費玩家心血
唔係佢懶唔set高lv D抽 洗咁多無頭
都係想長玩先買姐 仲要買夏娜 犯賤

喱句真
好心佢真係封就早啲封啦
搞到玩又唔係唔玩又唔係咁

所以都有人話要29先封係因為官方會捉冇人玩既ac同埋係呢個周期買帳既人

其實有玩就已經無理由捉人啦。
買既ac 唔通又比佢知係買架咩。
人地用程式刷都係用正常官方途經登入
不過改左做電腦刷咁解姐麻

今時今日用數據分析去分辨電腦行為定人類行為根本唔難

2019年都嚟啦

Farsong掛緊+3馬騮

所以都係腸佢把刀落係咩位
有課金ban既機率似乎會細啲
始終一ban一定一堆人退款

刷左2日 一隻八夜都見唔到 見呢個AC唔錯 打到1200鑽買埋2個600石卷又係無

1. 1蘿盾+1猴法
2. 1無頭+1法坦
3. 1夏娜+1法坦
三個帳號邊個好D?

驚到即刻black friday課左2000鑽

有得揀咁好既 2-3-1咁排

開模擬器 一路刷首抽
先刷到3 再刷到2 再刷到1

3隻留返 等1000石再抽下睇下囉 成玩下進度抽成點

求各位巴打教路，陣容如下，黎緊明天覺無頭，想問下隻係咪搞黑弓+9 同埋下一隻六星應該升邊隻好

有法坦就夏娜開局。 快速加3。做輸出
無頭 法坦開局會好無力。 比人禁住打

四星自選整隻貴婦 加 法坦一條路夾住隻夏娜黎屈。 起碼叫做有一路穩輸出先。 無頭加法坦。但無輸出 好難打

好
主要問題係課邊個acc 三個一齊玩無問題
三個一齊推緊主線 就快開晒d功能

三個帳一齊玩 會好辛苦 可能你一開始好鍾意呢隻遊戲 所以無所謂
一個帳都已經勁多野要搞 又要諗方向
方向錯左 個進度又停 集中玩一個號算啦 你唔想課既話更應該集中精力
同埋想講下 四星輸出角真係無物人選 到左排位金1金2 好多都係要講緊一回合輸出秒一隻 兩回合輸出既 秒幾隻既局面 四星輸出角可以做到一回合秒既既真係無物 反而四星盾就多少少選擇 起碼羅馬盾 同貴婦 可以做得好稱職先 差唔多 頭大天梯一百名 有八十個人用貴婦 再提埋 首抽完就唔好再抽 如果輕課的話 抽完好彩比你抽到強力五星都好 無五星技能書都根本無用 一開波 追進度 唔好慳石頭 狂買體 打符文 打錢關 升爆晒主力上六星先 多多石都唔夠用

開始唔知點升好 除左佢送果D卷之外冇用過D石(買左30張傳說未抽)
有幾張4星選擇 係咪應該拎弓升到+3 同埋個陣真係唔識排
同埋升邊隻

想問一下，牛係咪一隻好盾。。。我無羅利

細PVP係

認真 無聊一問 如果韓服刷首抽既話係咪應該 鐮刀+蘿/無頭/基佬盾/人偶？

同埋隻鐮刀女應該都係t0? 定要+3先勁

開得？

定係刷兩隻5星起手算？

重刷 用多少少時間刷

啱啱刷咗無頭首抽
痴痴地買黑色禮包諗住搏下
真係出埋夏娜

有冇日服公會收新手

隻食女獸高加肯定勁過哂咁多隻

蘿要唔要都得啦 我無都係咁玩
無頭有就最好
GAY佬盾人偶要唔要都得

幾分

pvp?
啱啱開始玩打到1050

封曬你兩個AC

加加埋埋都刷咗三日
有血有汗
有小號迎接29號即係放心晒

兩日一隻都唔見

真新手是但入下高排架仔會吸幣先
玩到咁上下易啲轉會

我刷咁耐都只見一次夏娜
喱次先第一次見無頭
我都唔知點解嗰下咁有信心去課20抽禮包

blocked

我都想刷隻鐮刀玩下
但而家韓服無送石就無刷

終於都可以專心繼續肝

咩運....

你地通常抽野會直接用石抽 定用少d石 買卷抽 不過就無金幣拎

想問機械妹係咪可以放入雪櫃雪藏??
我見PVP使用率由54%降到5%，好似無哂人用佢咁?
係咪過時角卡?比時代淘汰左，之後好難用到佢?
因為我見官方補償玩家，可以拎5星+9換返做書...
搞到我想拎隻機械妹+9去換返9本5星書...

聽人講好似仲係ok勁喎

我淨係刷到夏娜妖刀法坦 仲刷唔刷好

唔算廢 但係已經唔算一線 二線都汶汶地
有得退書就實係拎返啲書去升一線角著數

有時間咪刷 無都玩得啦

係.. 等佢送先刷 得100鑽 又撚排打 又晒時間

刷首抽姐唔洗咁

想問應該換修女定買技書？等出女猶長allin黃劵合西利雅 到時無埋軍特應該無晒輸出角

希望唔好抽爛

咁不如我退書拎果9本書去比下面隻角食？
我見依隻角使用率多左人用，又可以克制返啲挑釁角（克羅莉盾）

睇黎刷退俾人鎖既機率仲高過買帳
又有人被鎖了

用打關 同佢送啲石 抽左6，7次十抽 一隻五星都無

唔敢課金

刷退俾人鎖係抵撚死

怎麼可以 +10

隻隻game都會鎖刷退 一d直接ban 要你開新ac課番入去先解ban
一d直接負鑽石

3件靈魂裝置滿

*升

抽到骨盾 聽講遲下會改勁

3件靈魂裝置滿 +10 ?

3件升到+10

唉30 日個5星隨機券抽爛野

除左無頭仲有邊d要優先升

兩個5星呀叔有冇用
刷左成個星期 最靚呢個ac
見到10抽出2個5星呀叔 真係唔知笑定喊好

賣日版ac
tg:

一餐鋒味2.0 deal?

剛剛抽到海倫娜，想問有用嗎？

ban黑石 唔係首抽

唔值咁多

有無台伏清上黎報平安

佢地唔係29號先收皮咩

我比人ban左啦 黑石

首抽應該唔ban 係封黑石

咩叫黑石？

搵淘寶代充

無鑽啦 仲係得2隻五星

矛頭係黑石 根本唔係首抽

你咪兩抽中黑劍果個 依家比人ban埋 屌唔怪得你係咁課啦
原來黑石黎

大把人用黑石啦 你日服班老屎忽咪又係黑石

開局應該刷邊隻起手？

收無頭新ac 1個

最理想無頭+蘿盾

有冇圖睇下係邊隻

諗住買acc入坑
係咪應該抐無頭，夏娜，白劍 三隻最好？
之後果先自己再課

而加買ban硬

等29號之後先買好似好D

點解ban硬既？

外掛？

想問下 刷主線係咪一定要睇住佢刷 可唔可以一路打其他野一路刷?

唔換修女
唔建議合大波法
除非你好有愛
如果唔係龍騎我覺得實用過大波法
最少主線用到

你隻看板同蘿莉
升得黎好似太慢
不如升夏娜+10/換骨妹算啦

不嬲都講緊ban

唉 極後悔合左大波法
苦主

都威咗咁耐啦大波法

合完大波法無用過

而家有送石 應該好易刷無頭首抽

抽巫女啦

十幾抽都無係好令人絕望

巫女仲難中過黑劍

發覺法師呀叔都幾用
不過pvp好易被破功
有冇公會收人 常on

我見依隻角使用率多左人用，又可以克制返啲挑釁角（克羅莉盾）
洗唔洗+9？還是+0就夠用？

買完AC玩咁耐都冇抽到一隻5星
唔買AC我真係玩條毛

第1頁

加零一定唔得
最少都加六

聽日第4日 登入4星卷拎乜好
仲有3星X字 火法傷害高唔高 同埋隻聖杯係咪無乜用
無9格打手 好痛苦

合隻龍騎出黎

無左了

你意思係4同5日登入卷 拎軍特 盾同法師材料 合出黎?

2隻AC低進度都唔知玩邊隻好

2隻都30抽完傳說卷

咁熟口面
是咪係巴哈開咗post問

去到巫女個日都無個幾隻四星
可以考慮換
有龍騎過主線都易啲

yes佢地個個話1 應該玩ac 1

刷首刷帳號 跨星期60抽紅卷
又抽到個無頭+狗頭
之後乜都無

一定1啦

我都會揀1
攻擊手夠晒勁
坦就練住4星坦先都好夠玩

一定係1 白劍同隻補都一線 4星都算靚開頭推主線應該好順
2除咗蘿莉盾無睇頭

淨係有屁股已經值回票價

其實如果夠攻擊手係咪唔洗合軍特

其實巫女去用咩...
我見PVP使用率得3%

其實依隻角色值唔值幫佢+6....
諗緊6本書餵比九尾果D 一刀秒對面既打手角色，好似仲實際

請問有冇日服公會收人呀，新手想入公會

同樣想入日服公會

無頭勁撚到, 用FD果隻打28章死神, 竟然扣0

收 4DG 50 名內休閒公會 自申留名

望上面

有冇台ser工會收人

日服新手想入公會

拉返上去有

蘿盾+屁股開唔開好
之前諗住刷八夜，點之佢開號送d石一日比一日少 冇600石買傳說卷

係咪巴打黎?

我黎 我新手第三日玩，入唔入得會

入得，係公會板留line ID

唯一要注意帶太陽眼鏡入谷，好多北歐人係入面

唔合留隻巫女嚟把撚？
以前就神角，而家無乜用

推塔唔會用到佢
合左軍特都係得+0

Sorry, 新手，唔知公會板係邊留唔到line

而家大把補可以唔駛再用佢
龍騎+0已經好勁下

入公會個項，留言板

傳說幣係咪換修女好d 見台仔張推介圖得佢t1

你可以選擇重課d無頭返黎用傳說幣升佢技

新到咩程度先
一會應該歡迎

唔知上得返幾分

日服仲有新手

好耐無執過隊
隊野缺打手
想問下應該換黑劍 定係 狗頭做輸出好d

唔想課 咁都係換左佢算

屌兩隻無頭係咪唯有食

賣

有沒人知邊到望地下城時間表?定台服沒得望 真係搵唔到

新手唔識玩，依家先識點養嘢，想問係咪升無頭先，定其他

無頭 銀浪 貴婦盾 鎚妹 都有用

活動個度

沒 望唔到
定係限時 唔係日日都有得打?

升隻打手
如女忍
之後都無打手可以合隻龍騎

星期五六日先有

⼂台版無？

台板沒

Up多次

日版係三點到五點

台板得咁

100% SRPG戰棋遊戲！
我是GM Elin。

11月 29日(四)遊戲將進行定期性維護與更新作業，
詳細的內容請參考以下說明：

■ 維護時間 : 2018年 11月 29日(四) 03:50 ~ 08:30 (4時間40分)(UTC+8)
■ 維護影響 : 遊戲無法聯繫與使用

1. 新增全新傭兵(卡歐利、巴巴拉、賽雷思)
2. 傭兵更新
- 佛蒙特、薩布麗娜、法雷爾、凱蘭、傑格林
- 關於傭兵更新的詳細內容可於遊戲內確認。
- 由於佛蒙特技能調整, 同樣擁有盛怒技能的傭兵阿洛司的技能也同時有更動。
- 因上述傭兵平衡的調整, 擁有更新技能的戰役敵人之技能也將一併更新(舉例 : Chapter42.凱那爾鬥士...等),因此此次更新也將對主線任務的難易度產生影響, 此點也請團長大人參考。
3. 新增賽雷思碎片活動任務(2週)
4. 新增全新傭兵概率提升組合
- 卡歐利 / 巴托里 / 約翰 / 芙利莎 / 格羅薩
- 巴巴拉 / 賽西莉亞 / 賽雷思 / 加勒卡 / 阿爾彩
- 佛蒙特 / 伊萊莎 / 宰儂 / 賽倫蒂雅 / 盧克雷齊亞
5. 新增雪人BDM服裝禮包與冬裝賽倫蒂雅服裝單品
6. 針對非正常遊戲使用者帳號進行懲處

※ 由於此次遊戲更新所需下載容量較大, 建議團長大人於WIFI連線環境下進行更新。

感謝您

中文認唔到啲名
係咪出熊仔

係啊 即練

想個到底係咩

想知坦克個雪人裝
韓服好似都無？

嘩 好睇咗咁多既

升隻嚟打無頭

如果唔ban玩緊果d 台仔係咪會集體棄

有課金一定唔ban
班玻璃心棄左都好

淨係課左3舊幾 夠唔夠

我連之後刷嗰個小號都課晒所有禮包月卡

家下無頭同夏娜都排人氣榜第三，唔知有幾多係首抽號呢

等睇台仔惱羞大爆炸

點解要比鑽先刷得? 限次數?

每日得10次

通常刷第四階

Ban黑石啊 首抽我覺得唔會ban囉

睇到第5頁都冇

而家係唔係台ser新手冇晒700 石送

快啲update出熊妹
自選4星 + 9本技書等緊佢

新手應該上猴法定無頭上6星先

台ser公會暫時爆咗啦

黑石一路都ban緊，唔會專登29號先ban的

29號又搵一班人祭旗姐

1.蘿盾 白劍 天使法 魅法 伊來莎
2. 無頭 狐女 柯伊娜
邊個AC好D

冷靜啲 有碎片任

台ser團友們有名譽點拎啦

各有各好
無課輕鬆玩 1夠你上水晶
打算長玩認真玩又肯課 2會好啲
Pvp後期有無頭同無無頭可以爭好遠

來緊個更新 白影會唔會改？

白影好似十二月中個期先改？

收高進度蘿莉無限流帳號 意tg

Ps: 日服

世界王打兩次彈兩次game 兩次都唔計分 屌佢

知唔知嚟緊開咩池？想抽法坦同柯伊娜，但驚嚟緊有好嘢

大波系列
唔好抽法坦啦

大波系列加熊仔喎
梗係留石啦
利申：已經有柯伊娜

隻熊妹 有碎任換？

仲諗住抽好抽滿

無記錯 劍聖13 白影2x號

熊妹勁？
冇無抽唔知仲抽唔抽好

柯伊娜通常放邊
好似唔多夠力打人

其實隻法坦都幾勁 唔洗比5星書都已經發揮到一定實力 我覺得幾適合早期用
大波系列呢 巴打點睇 好似得小熊比較實用

留名聽日一起身個帳就入唔到
今日唔玩了

係唔夠坦既情況下好好用

咪又係一線打手一刀秒

修女加晒BUFF都秒唔到 不過未+3 隻野成1萬5血

可能台服環境打手未成熟仲用到
不過長遠黎講唔優先食書

小熊一定要升

法坦係唔洗食書都好坦

講緊遲啲食埋書都唔夠坦呀...
抽角練角梗係睇長遠，台服啲打手都未成熟你先覺得佢坦咋
而家俾書佢食過多一兩個月你就dum春唔見幾千石

新手有咩鑽石禮包係要必買?

名譽一定要
覺醒果D就自己諗

係咪表示另外兩隻5星廢

大波點廢都得

隻大波盾好似好都過萬血？唔夠坦又無法坦係咪可以期待呢隻

抽得中先算 呀唔係 唔鎖先算

新角除咗熊妹之外都無用

隻GAME防禦力點解係%? 點計

無波嘅角我唔會要

應該無人食書 但過渡期世界級

奶盾感覺似係昇級版牛牛
但奶槍又點睇

差好遠
隻牛有減傷
隻奶完全無

時代的眼淚
日服台服六魔一早就改咗 剋死呢2隻
而家先出根本無用

大奶盾
日服 除咗拎去沙龍應該無其他用途
台伏 同上 大天應該都係收皮 咁多黑白王 遇到修女+3暴擊都係一刀

隻槍
配埋熊仔有血量加乘
掉下炸法投彈可能ok
唯一好處應該秒到蘿屁板掛
掉到打手都未必秒到
根本唔需要佢

其實幾想玩呢兩隻 希望佢遲啲會buff

分分鐘辣殺妖刀都秒到隻奶盾

男人緊係要抽波

太大不了，妖刀啱啱好

屌你老尾抽到+4

其實想抽酋長
聽日allin
合完大波就一隻都無

金3撞無頭夏娜陣
不過好輕鬆地贏咗

酋長真係幾有用，好想抽到+6
佢符文係咪用防好

可能聽日之後你就唔再見到佢

酋長本身好用咩 同妖刀夾有冇得諗

放中間，先手，跟手軍特/3格副官打落去

未練起姐。

我就係諗住聽日幫酋長上+6
酋長先手，後面MK仔一下打落去，每回合殺兩件...

其實熊女同巫女邊個好用D?
熊女3技同覺醒技好似無乜用，都解唔到沉默果D....

熊妹好過巫女
覺醒免咒好好用
+10埋攻buff唔差

巫女只係拎去合龍騎
好多buff都好用過佢

你要解沉默不如直接要一隻綠人角好過

由開服玩到依家，我都唔明佢招3技同覺醒技有咩用..連沉默都解唔到....
連綠手技技都不如，綠手解到大部份野所有野

而家一推角會減角色能力
招技就係防呢樣
咁打人先會痛

Btw 130金卷又炒咗

帳號安全

恭喜

想問如果要快速覺無頭，係咪要買兩次bd脫離新手禮包

諗諗下今期兩隻五星都無乜用，抽唔落手

想問想繼續推落去嘅話有咩要改善，仲有兩張劵同幾本四星書未用

有無人俾人封左

中到牛牛 唔中大波

上黎報平安 兩個八夜ac都健在

買左雪SKIN

熊妹

健在

10抽唔中熊妹

成41抽先中熊妹 仲要一隻五星都無

冇比人ban 3抽中熊妹

其實係咪未開始ban人
個個都冇事

真 等你班契弟今日安心課金 聽日ban

今次活動送5星角
想中金毛副官

依家3隻熊妹 仲有隻送既 輕鬆+3

Ban晒啲工作室未賣個啲
殺雞儆猴

無咩時間玩 有無人有興趣收 台服

3隻5星都唔差 仲有咁多卷

係呀 不過無咩時間玩
有興趣既巴打加tg

重練之後成個運都改埋
隻盾勁唔勁？3抽有3隻
Btw一隻熊都冇

咩運黎
唔理隻盾白劍都夠興奮

上個ac,500抽左右，得1隻琴女
送個d5星（惡魔塔/每日任）就係骨盾兔盾

早知唔使又刷又課金，依家玩你呢個ac仲好

姐係本身得蘿盾都開

係啊，蘿+屁股，刷到放棄左
我仲洗唔洗換軍特好

唔刷8夜開
btw緊係換 得隻白劍點解唔換

之前可以開局10卷+10紅卷，刷到得10卷同400鑽都仲未刷到，焗住要打到1-8儲200鑽
後來刷到開局得10卷+200鑽

收巴打ac咪算

巴巴奶

拒絕課金

雙八夜AC唔知宜家會值幾多錢

消失左啦應該

我見巴哈d 人用伊諾過30F 想問係咪要留隻？ 我無貓貓
得隻加8銀浪做打手唔夠做
有無第二隻四星攻手值得投資？

幫朋友問過 淘寶賣緊780

有冇人教我執下個陣定係個順序問題卡左白金3勁耐 小熊+3好d定弦月+9好 蘿莉+7 銀浪+10 黑弓+9

係咪有公會收人？

黑弓+6
大叔法坦
同瑪麗亞 要揀一隻做6星
升邊隻先好

法坦拎嚟過渡唔錯

好難玩落去

嘩 咁好價

無咩方向，仲有4000石。
2000古幣
唔知換咩好。
想入下 團
唔知抽唔抽好

8591有無頭，白劍，任意5星

$2xx

今日都冇ban可以去馬？

台ser TheNorth北境 有1個位

任選5星咁爽 真係任選就抵玩

睇黎我自抽夏娜，白劍，30F蘿盾，支援卷屁股，琴女，歌雞，30日支援酒，應該個價都唔錯差隻法坦修女可以上大宗師

日ser sor 唔記得講

咁我 無頭 蘿白猴 伊萊莎 九尾 晉 天使攻 骨盾 30日同30f未過 可以賣幾多

你個acc 都好靚，有齊蘿白猴，不過想講猴法中期開始太多剋制，開始唔夠給力，見人要用兩隻坦黎護住佢，我用牛中一hit,第3turn通常都俾白劍收佢頭

不如你問下有無頭夏娜細AC既巴打賣唔賣 or 上面果個

練劍聖定白劍好

有巴打賣緊双六夜？

7xx過左budget :(

建議M幣換白劍or 籮盾，8夜呢兩隻都慢熱，你個陣容好易俾白劍，軍特打碎，無頭對於新手其實好難挨，佢又唔係綠盾，新手期蘿盾較吃香，古幣一話等夏娜+3,一話換隻海盜即拿即用

白劍，當坦用，綠盾

猴係用黎推圖
pvp緊係無頭蘿+是但兩隻4角坦
而加我係差在唔夠資源 一隻醒覺都冇 準備緊覺隻無頭

不過覺完無頭應該升+3蘿定覺猴法

無頭 狐女 柯伊娜應該覺醒邊隻先

冇猴我依家咩都推唔到
輸出完全唔夠

search 4DG 自入留話，仲有2個位

有無高手指點下

月頭可以有3本傳說書 我隊野咁應該比夏娜定修女+3先

輔改用埃保尼同熊妹？隻塞倫我見極少人用 有咁屎咩

有無更好排法 遲下應該會龍騎換劍聖 睇下夏娜定修女+3 就換猴法/妖刀

留俾我 我退公會要等一日

好啊 比定你game id我

萬聖盾應唔應該轉比白劍更好

ID： 諾貝爾和平獎得主金正恩

台服(玩到第5日)
換其他組合玩

有無人幫我體檢下

係咪要勒內換 +9毒盾好啲？

送果隻五星係咪咩都冇所謂，只要刷到有無頭就ok?

好似蘿盾加白劍/猴法仲好

開到一隻蘿盾，但未有白劍/猴法

5星毒盾+9去到故事30都係俾人一下ko
過渡用住勒內有綠人都ok

i
岩岩玩一星期，應該升無頭定白劍先？

係咪即係兩對奶都冇用？
抽左100抽都冇八奇，金劵又冇定用

屌

呢個ac可能賣到成千蚊

最貴係雙/單8夜+羅盾+白劍 呢D
單8夜+白劍好平

依家卡住31-5 唔知升邊隻先

我卡得仲早過你，完全唔識玩

擺去巴哈俾人體檢下先

新三個pool邊個值得all in 呀？

唔該巴打 btw 有無微課公會入

無頭

新手，咁樣開唔開得波
爬完文唔見有介紹卡歐利

咁都賣到成千

最好起手有羅莉盾

我冇蘿盾冇白劍

夠竟駛唔駛留伊諾打30F

覺完無頭下一步應該做咩

1000yen就得

無頭要好多石

應該睇你想覺蘿盾先定無頭先
覺無頭先就可以升住白劍先
啲料都有排儲

打石個日俾鑽打多30次 一日都起碼250粒 4日搞掂
急ge咪買900 覺醒包

第一隻覺醒既五星 覺邊隻好先

首抽中羅盾，傳說十抽冇中到無頭，可以繼續玩落去？

要唔要？人物9lv需然唔係話好ac但點都好過你果個

完美起手都要問

因為五星得一隻，驚故事打上去冇攻擊手會唔會打

送2個ac人物27lv無石 仲有2day 7日包 意留tele

ac 2 人物9lv仲有3百幾石

應該好多抄家狗衝

鬼有人bam ac咩 9up姐 除左刷退果d

覺完無頭升到白劍+6

新手對2號有興趣,要!!謝謝巴打

tg: @kong167

AC1強度十足 唔計8夜絕對岩新手玩

下一步升六星係咪上銀浪好啲？
同埋1500幣係咪換修女比較好？

a
因為白劍齊料，先進白劍，同埋岩岩拎左boss 500次獎勵。。。抽到蘿盾

有無頭洗唔洗要蘿盾？

搵緊acc

緊係要

thanks 巴打

諗住抽伊萊沙
點知比隻呀叔阻Q住曬兩次

卡左係20關 應該升邊隻先好？
另外問呢個帳號賣到幾錢？

日服棄坑賣號
$11000，銀行入錢再俾號引
唔課/微課都有排玩
有意tg:

應有盡有

原本想屌你啲古幣用到咁散仲敢開成皮咁大咬
但係睇真啲有黑劍有大波法有龍騎有無頭有夏娜
真係唔識估價 CLS

睇番你ac名

真係廢課都未必有咁靚

呢位巴打都唔知投資左幾多錢

正常都應該多過佢開個價

不過11k 玩手機驚不了

課依個賣價既6倍都好難有咁既進度
實際係幾多無去記低，不過大約係10倍少d

打到第幾名

十萬玩手機驚
仲要咁有魄力話棄就棄

我帳號復活了 整左成星期

點跟

半年前棄左，現在重玩台服

係咪應該出晒全部五星，同+9三星好d?

四星果d唔夠+9三星勁？唔出好過？

見好多人講吸血鬼 ，銀浪？ 佢地出得過？

用牛 吸血鬼太少血

儲鑽等其餘八夜出先抽會唔會好on9
依家五星得夏娜 蘿盾 妖刀

等到你棄都唔知出左味

大約玩左幾耐

味你老母

仲有冇公會收人？
我個公會冇人打公會戰
id:kines

依家38LV
未買升級包,聽講40之後有第二個升級包
上左去有冇得買返第一個

有

輕輕一推
12月既5星書未計

成堆5星未練，應該練邊個先

另外用緊既有依啲

利申：零課hea玩老玩家

你都玩到咁後期 練咩都差唔多啦 白劍囉 羅盾同天使唔+9?

做乜唔退機妹書

見佢少左補血同少少能力咪懶得退

其實想知我依個陣升唔升白劍好啫

請問呢 蘿盾招技係人地打佢會有個印記 個印記無左/蘿盾死左就會觸發

但點解有時比人打個下已經即刻有個反傷既? 佢又唔係烏蓋斯個隻反傷盾

上新印記嗰陣會cancel舊嗰個

唔該晒 完全明白了

有
不過見你已經有會

仲有兩張四星劵唔知揀邊隻

公會個名叫咩？
我要轉會

抽唔到五星

但出隻鎚女係咪都ok?

見日本仔比佢滿分，但巴哈排名又唔見佢

你退會我邀請你

係咪死咗ser

有冇公會戰公會收人

打主線好好用

有無人有意見

有銀浪鎚妹吸血鬼

TheNorth北境 收人打公會戰

而家好似熊妹
利申唔識

軍特4星材料?

收人 仲有3個位 一齊打公會戰
不過2日唔上線會踢

黑弓 德卡

巴打個ac送出左未？想要

單抽中猴法

單抽真係未中左五星

升左修女定無頭招技先比較好

修女
無頭+0就夠

遇到無頭 得教官可以克制佢？

玩到好中毒

現在銀浪+3
黑弓+4

有三本技能書，請問應該谷邊隻先好d ??

女忍好似勁D

見D女角幾淫想DL黎試下
睇完頭POST想問巴打們而家係咪仲係首抽無頭最好

同埋想問呢度巴打多數咩台定日服

係, 但都要配勁既打手

女忍係我第一隻升既打手
+10, 6星夠你用到好後期

咁想再問多D無頭正式名係咩

同埋亞，日同台服有無話邊個服多巴打玩D同埋
有無話邊個服抽野機率高同福利好D...

送夏娜+法坦+妖刀AC
留TG

求巴打教路而家有d 迷網
明天出伊諾可以合軍特

同埋今日會上40 岩岩好有1500古幣，而家諗緊我簡唔簡飛龍好？有組合加25%加定都係修女或海盜，定係升夏娜做+2

巴打 我沒夏娜AC
想重玩 THX

係自用就ok
試過比完人地拎去賣

要覺醒無頭有排 之前又無課新手包 依家課唔課月卡好

thx 巴
100%自用
唔玩個時會放番係到 轉讓比其他巴打

課啦

加2啦

打手可以慢慢抽，無頭真係好睇運

抽到巴巴奶
但其實有冇用

可以拎黎J

拎嚟夾腸

好

成班唔識嘢，熊仔先係正道

金3成日都遇到萬5血既法坦 場場都打到狂暴

想問有無人有多台服無頭acc ？

rank 27 無頭，猴法，蘿盾 ，拉菲

有300石，1000m幣，課左月費今日3第三日

考試分唔到身玩，有冇巴打想收$250?

請問咁多位巴打，我抽中巴巴拉想刷25-10，tips個度睇到可以100%爆傷爆死boss, 想問下要d咩符石or邊隻輔助先可以做到咁既效果？

想問巴打抽哂佢送既卷中無頭但好似無打手係咪都開得

無頭係邊

買900鑽醒覺石包

我搞錯左
同埋想問首抽係咪刷唔到無頭同蘿莉盾
我見d人話無頭要傳說卷先抽到

好似隻隻都有頭喎

你要600石買左傳說卷先抽到無頭

蘿莉盾就送個張隨機5星都有機會出

想問下大家會升最新隻大波戰先定軍特先

係咪一開始要打幾關先得
因為我見一開始得200幾300石

之前一開波有700石 加陣得200石要打超多關先夠 刷羅盾算啦

唯有咁
咁想問而家三個pool有無話邊個好d

邊到有？

商店-鑽石商店 就有

我淨係抽第2個 有熊仔

唔該哂巴打 聽日就可以覺醒無頭

冇波不了

買首抽AC算啦

其實無頭唔一定要覺
五星+0照用都得

上其他六星好過

上左六星了所以順便覺埋

無頭要覺 回血好強

咁心急做咩
咁都要買多多鑽都唔夠你用

第一隻古幣英換龍騎好定修女好

中蘿盾終於

古幣果隻係龍 唔係龍騎喎

修女係唔差 不過升得黎太遲

條龍我自己覺得
唔算太屈 又唔算太廢果種
要佢個反擊又太後期 分分鐘升得黎都出後4傳

骨妹我覺得係值得升果隻
+3 9格 復活反真傷
不過如果你台版因住打手唔夠

同主線可能有啲難行

我都想知邊隻係 就咁睇隻隻都有頭

其實無頭細圖都係有頭

咁應該換咩好
btw明明騎住條龍喎

求健檢，手頭上還有屁股，夏娜已+3,蘿盾月尾+6，白劍+0，下方攻守有點弱，有沒有可改善地方，現時流行前後坦防銀浪，銀浪面對貴婦有時會卡，是否換海盜更好？另外，雙嘲諷坦是為了吸攻，守護中場

你sup得一隻太少 基本 覺醒後屁股可當坦再+打手buff

300劍
明顯buff唔夠
太多坦 成四隻

升隻熊妹
如果琴女係五星+0可以掉走佢
係驚女忍就升隻投彈換咗佢

唔好學班on9台仔換隻海柒+0返黎雪啦
無加值完全係垃圾 都未計佢要buff先勁

啲台仔真係on9到無倫
MK聖杯都已經phase out緊仲叫人換

感謝，即係換熊女同屁股落場，攻擊手方便除左投彈仲有無野轉變，黎緊會覺醒埋軍特

姐係而家第一隻都係換修女？

連啲巴打講修女好似都慢慢 phase out 緊
不過有修女殺魔坦係輕鬆既

其實你係千四位...升吓啲3星SUP 做四星先都好夠做...唔好睇少佢地..
仲用其實放隻主教再放嘲俾大屎忽已經係半隻坦...
例如你先放SUP落隻法師之後主教放嘲去屎忽之後落攻手度...咁之後先用其他盾職就KEEP住有嘲...

叫佢用咗果300劍先啦

咩係300 劍...我都唔知...

次數呀

哦...
掛住望啲人物...自膠

我初初又係,係咁拎啲劍但又唔一次過用晒...成個月先知啲榮譽場場打先有...

日服棄坑賣號 $11000
等錢洗價：10000，
銀行入錢再俾號引
唔課/微課都有排玩
有意tg:
12月既5星書未計

唔知係咪我多心 睇巴哈換AC似我送出去個AC
又係果3隻 記得送之前仲幫隻4星盾+1
隻小丑女我記得都係十幾lv
仲要你們都有個kit字 係咪我諗多咗

巴打 係我 因為我諗著唔玩
你有沒興報幫我接手番你個AC加埋我個AC 轉比其他人玩?

巴打TG我 順便幫我個無頭AC搵埋主人 THX

帳一 夏娜

帳二 無頭

要的留TG THX

有冇巴打講下換邊隻好

有無頭有蘿盾，係冇打手，得柯e娜

2個台服AC 有沒人想接手
沒咩要求 唔好拎去賣錢就OK(你之後自己課左金唔想玩可以賣

有意留TG 講要無頭定夏娜帳

修女囉, 但都要+3

巴打想要無頭acc 之前有係日服玩過 而家想重玩返

想問下抽咗咁多打手仲使唔使合軍特
同埋傳說幣應該換啲咩
德維好r痕 係咪換走佢放其他仲好
幫幫新手

已送完 感謝大家接手~

我都有個無聊玩咗陣既賬
已過7日無新手包
要既留tg

仲應唔應該投放資源落隻海盜度
同埋升邊隻做6星好

巴打係唔係開局帳?

我想換比個FD 因為我個帳推到好後 佢想要開局帳多D

想上白金應該點排

主線好似去到十幾

都可以
巴打個AC有沒做winter ice個活動?

有無台版巴打可以比我加好友
同埋想問我蘿盾開局而家有千幾石買唔買傳說卷抽好

巴打 得閒TG我 THX

猴法/女忍

太多法 女忍無buff

有兩隻五星 開得局？

唔開

呢啲自己諗
有心機長玩 我覺得一定唔會再六魔

0加值唔覺醒 點會唔R呀
你打手都唔係好多 合軍特啦
洛根同惡魔商人好少打pvp 達非又要高加值先勁
你而家起碼加三徳維先 好撚勁架 自己睇下台服頭十 大把人用

有冇巴打有興趣收呀？

課左月卡岩岩

賣$200

唔該巴打
咁傳說幣換啲咩好
換修女 又好似會整到成隊打手咁

有冇話點樣升快啲個主角
想課個40Lv禮包但係個人又升得好慢
有咩關卡推薦新手刷 啲體堆左成6000幾

狂推主線 狂刷符9

4星卷換熊女做sup好定蓋烏斯打惡魔城好

你惡城打到幾層先?

啱啱破左15

有蘿盾就唔使換羅馬盾
熊女好勁

修女穩陣 海盜即用 骨奶打塔同pvp都勁
其實隻隻都有用 睇你想點玩

依家仲投資6魔！？
特別係mk，幾多人後悔緊，等緊個唔知開唔開既傳說轉移

講真有幾多人玩到半年 起碼而家換海盜+0夠多200分先啦

台服岩岩先開，無咁絕望既
不過問題係就算用古幣換黎計，我寧願換骨妹

目前起手 無頭>蘿盾? 定係用蘿盾就ok
無頭 + 夏娜 + 艾伊/白劍 > 蘿盾 + 夏娜 + 艾伊/白劍 ?
左好定右好

OR
蘿盾 + 艾伊 + 白劍
想去8591/淘個 感覺上1單半價錢 自己抽 抽唔到3隻T1/T0

蘿盾+8夜+白劍 OR 蘿盾+雙8夜(超貴)

八夜 要無頭定夏娜好 會唔會好大分別

八夜池出五星開心

點知睇巴哈話佢係垃圾中既垃圾！

真係嫁？

夏娜打惡塔 推圖勁 因為打血%傷 後面D怪超多血 PVP就要+高先勁
無頭就PVP+0都好有用 路障

ok thx 放工去搞搞佢

仲低傷過法坦

大家有冇每星期買3次傳說卷

那有石

諗緊留唔留石去聖誕

夏娜個傷係有上限的

難得抽左隻 克蘿地亞 值唔值得開局？

每另外問下 而家開局直接抽佢送嗰10張卷 定 再打多600石去抽埋傳說？

睇黎都係留石等隻鐮刀出

又係小弟，每日一推

日服$11000
銀行入錢再俾號引
唔課/微課都有排玩
有意tg:
12月既5星書未計，另號內有小量變動，多左幾隻無關痛癢既5星，有意再問，多謝各位

傳卷次次唔出五星
900一下就出 已經第三次係咁

無頭實用過夏娜

係咁買3000馬蹄刷防符文第9層升團長lv+拎6星符文碎片
咁做其實抵唔抵 聽人講防最通用
升到40又有傳說幣 到時夏娜可以+3/拎修女

有冇巴打有 巴爾托勒 用黎開局好唔好?
上網見評價幾好

咁你隻 game 就會等同你 username

Why not both

兩隻我都要！

弱弱一問，呢個Acc$700有無人會收？同埋係未8591放好d,確實養角時間長，仲有1000M幣同650古幣，今個月頭蘿盾可+6

想棄坑, 賣日服ACC
傳說角:

攻系:

防系:

法系:

SUP:

M幣角色:

其他低+角:

其他:

大量重複5星角色可以用來轉點, 有18本5*書, 1張5*轉點卷.
12000石, 19000M幣
想賣$15,000
有意請TG:

日服好多重課

1600古幣點用好 新手求教

想問下換正太法定修女好

有冇新手收？ 玩到9-10 only 都 已經多過五星過正ac
不過無八夜

想留半年等正太法?

想問下如果想換走銀浪
手頭上有9尾+2 妖刀+0
邊隻好?定唔想換好?
仲有想換骨奶代替阿里內並斯好唔好?

我估佢指白魔

夏娜+3，秒法坦，與其換隻唔湯唔水，不如先谷隻8夜

睇完人抽夏娜信心一抽就出夏娜

放一：無限潛能帳 自由發揮 海量資源
倉仲有二萬餘體力，今個月轉點未用，5萬多pvp幣，14萬多神秘島粉

售價：7500HKD

點解日服無啦啦咁多人賣ac

玩左兩日
係咪應該重刷

我仲以為開左台服死灰復燃
全撚部都賣AC先推下個Post
仲要咁撚貴

佢地使咗十萬起跳
賣一萬唔算貴啦

巴打幾耐無玩？
抽下傳說pool就知點解

歡迎繼續負皮

重刷啦 刷到起碼有蘿盾為止

覺醒晉定法坦好

放日服ac有2本5星書 2千幾m幣
留個tg

新手係咪打到600石十抽傳說 唔中就重刷？

台服有無公會收留

TheNorth北境 仲有1個位

申請左 L字頭

日服 雙傳說 劍聖 妖刀 500$$

我有興趣 有冇圖睇下？

搞到我都想放咗嗰台服雙八夜小號

垃圾game 10000石無好野

有冇巴打方台服

双八夜？

有興趣呀賣幾$$巴打

我唔知佢值咩價 都係因為抽黑劍失敗就放咗係度每日刷狗糧

殘體拼音閪

單抽出大奶盾，好唔好用？依家得無頭同貴婦

而加第一隻傳說英係咪都建議拎修女

好彩早賣唔洗蟹

串啦，歐啦，人生贏家

咩進度呀巴打？

主線 普27-10 困11-10 惡城20 前面好幾關未解晒啲獎勵
有雙月卡同升級禮包

幾錢左右?

唔知值唔值1000 同埋已經齊料合軍特

想問下各位巴打第一隻傳說幣換咩好？

有29000體 可以任打關卡 3250p幣 準備可以黑劍
500石

想問首抽妖刀同隻熊女 開住局先得唔得

刷左兩日

無坦好難玩落去 就算你開咗都好快要再刷過

一定要蘿盾先開得？

巴哈個個都話要籮盾

送果隻5星最好係蘿盾 實用性高 推圖 PVP 惡魔塔 咩都得

[日伏]養生公會lihkg8招巴絲
好似保頭十

唔介意新手 但唔好伸手
內有最強笑話
有意請引用 或
與養生會長激情對話

掉左佢啦
最低要求 無頭 蘿盾

無頭用600石買傳說卷抽？

係 依家重開唔知得幾多鑽 要蘿盾算啦

係 首抽係咁刷 但難

咁我繼續刷

唔該巴打們

求收留
係tg pm 左你

熱血玩家 please 藍威寶

想問下各位巴打，係唔係應該白劍食書上+6 定+9?之後應該升邊隻人？ 仲有個問題，我都有1600古代幣，係唔係應該主力谷無頭上+3先 之後再考慮換其他傳說英，定應該沖到上+9 ?

台服有無公會收留新丁

點佢無頭蘿盾開局真係聖誕都未玩得

隻Game冇人玩啦咩
點解又撞一會

十會收新手
留Tg

新手
Tg:mauefx

Tg:mauvefx 先真

仆街喇唔識加人

.....

真心問前路，2個ACCOUNT都係玩咗13日，新手:
1) 台服，3 五星 (無頭、蘿盾、妖狐)
2) 亞服，7 五星 (蘿盾、妖狐、妖刀、芭芭拉、阿努比斯、希晉、巴爾托勒)
帳1 感覺上已經係抽死咗，打到27開始勁卡關。
帳2反而路路通，巴打會點揀?

P.S. 似乎無乜人玩亞服﹖

原來巴打仲有玩

無頭+0
白劍+10

比我揀1
無頭可遇不可求
打手可以練女忍/妖狐(要高+)/修女/抽白劍

你2帳係多啲唔等洗既5星咁解

1 啦
銀浪加9 就無咁易卡架啦

台服中上遊公會(6Lv)收人～～
公會名：銀杏樹
最好白金排啦～～

女忍真係新手欣物
又靚又勁
所以我將佢+10咗

＋10 識補血

冇停過
不過亦都冇勁過

但唔係成日補到
多數普攻太大力已經打死咗

im9upphd

長玩玩家

留傳說書等鐮刀

放幾錢？

巴打 我有興趣

其實升裝係咪就係抽勁多裝返黎食？升得好慢喎

無撚有錯，自己食自己就有 3 倍

可以比個聯絡方法我

放舊垃圾出黎係咩意思

白劍+10一刀兩件

海盜上+3好定係修女上+6?

想問新手用佢一開始個十張卷抽五星係咪會出到蘿盾

抽撚左幾日都唔中 就黎抽到棄

日日都有人問傳說

台服新手既話
我自己唔會再推薦六魔任何一隻
升得黎太遲
韓服全部六魔都開始收緊皮
最勁果隻修女都好似得返33%
如果你好有愛咁緊係可以換/升啦
但係要預咗自己日後會被屌打/長期自己諗點樣改陣

送果張五星卷呀
普pool只係高少少機率抽到up果幾隻野
歐洲人都可以出到蘿既
最好抽傳說啦
有耐性就刷無頭
無就刷蘿盾

金卷本身已經得1.x% 5星
主要都係靠五星隨機卷抽出黎
傳說卷會易d 出 當時刷無頭首抽個時有兩個ac 都傳說卷出蘿盾

五星隨機卷最叻都係出白劍

抽傳說要儲600石換 諗住就咁砍掉重練快啲

睇黎都係要慢慢刷

諗住慢慢儲書 一出正太法就升上+9

假如換完唔食書呢？
日服台服遲韓服幾耐？
有隻好似易d 攞資源（pvp 惡魔城）
定係骨盾/龍騎值得換？

唔想刷睇下我上面個新手ac 有無興趣

實得架
你留得書最好就預埋會被屌打啦
如果你其他角夠力都可以打到排名既

約半年到

骨妹同飛龍其實都唔差
我使用感幾好
特別係對黑王/海柒果堆
不過比炮娘同教官克制到

條龍我無用過
好似+2開始有傷
唯一係反擊要高加先有效
有愛可以一試

去淘寶買
無頭，白劍，妖刀，琴女
$200抵唔抵？

呢d價冇得參考 睇你覺得佢值唔值

有冇人有興趣

巴打, 我非常有興趣, 請問可唔可以比我?
刷到頂唔順...由開局700石刷到而家得200石都刷唔到任何八夜....

得啲好一般既坦，你要有心理準備好快唔夠坦

抽唔到跳過打手
秒唔到萬5血 法坦
遇到輸硬
有無其他解決辦法

你有咩人

抽黑劍

taobao 買 acc

1) 無頭，白劍 ，劍聖，貓法

2) 無頭，白劍 ，妖刀，兔盾

都係$200

係咪2) 妖刀好d呀？

1

妖刀兔盾一刀一件

乳量up

打手得隻天使打手 同 女忍
法坦個debuff 一口氣回3000-4000 都扣唔到佢血
成日打到15-16round 2邊都仲未死

用修女 秒法坦

淘左呢個$250

人地教你買1 你就買左2

呢隻嚟

係咪要
留TG

台服活動個戰役打完ch1-10 之後可以點再挑戰戰？
我拎曬d獎品仲話我挑戰中
求解

一星期挑戰一次 星期四重置

個活動好似係每逢星期四先會reset

又有人唔睇說明中伏

亞服有冇人開左工會？

想問8夜隻骨奶，2技+攻係死左先幫人加攻? 還是未死已經幫隊友加攻?

未死已經加

咁依隻真係好勁...

但係我見佢挑戰次數仲有3次 係比下次用？

係 但個活動玩埋下星期就完

無得reset 我都係咁
佢要個活動一開波就玩先有得reset哂4次

Gg

佢入面啲資源都係送下石同卷 呢啲活動經常都有啦 最緊要係唔好miss之後落黎送個個五星轉移書 同埋我覺得月尾會有禮包買 又係類似3000石 入面有5星書個類

Ysy_0916

多謝巴打

白劍上buff

真心問，1500古幣係咪骨奶最好

老老實實，綠盾同冰盾，果個值得投資?
我綠盾同冰盾都+3，諗住其中一隻轉換哂+3落另一隻到...
利申 : 個陣本身有羅莉盾+9

綠盾係合成角唔係無得傳授咩

原來係咁...個心立即灰左...
咁我應該用綠盾定冰盾好?
不如問我應該投資邊一隻?

唔知台服出唔出7大罪

兩隻都係垃圾

呢隻驚投資輔助就無死既
現階段可能算係掛

西利亞值唔值得升? 差隻要抽既5星

可以點玩落去 唔夠打手

我見韓服上位都仲有一兩隻冰盾但唔多見綠盾
俾我會唔郁就算

你用嚟推圖？
可以等每日任送果啲四星去合隻軍特出嚟
不過講明先有人會留隻依諾打惡魔城

你投資得太散
最好黑弓女忍+9哂先
合隻龍騎
白王蘿盾上六星

賣3千 岩既留TG

又係小弟，每日一推

日服$10000
銀行入錢再俾號引
唔課/微課都有排玩
有意tg:
12月既5星書未計，另號內有小量變動，多左幾隻無關痛癢既5星，有意再問，多謝各位

冰盾好難再用落去
除非你係玩幾嘲果種陣
hi到蘿盾就直接仆街
反又唔係好反得死人
機妹消失咗 好難再開到100防
出JK應該可以見得返冰盾掛

綠盾就算啦 高加值都好似仲用到下
重點係拎唔返堆書

真係想升坦就天使盾/無頭

有愛咪玩

其實600石換10傳說卷

值唔值得抽個pool?

好似就算唔係無頭，夏娜，中其他五星都低過其他pool

推圖可以用邊幾隻

手痕抽又抽多隻盾

想問下 有1500幣將隻修女+4 定去換隻海盜好?
打手用緊銀浪黑弓軍特修女

咪係你覺咗果幾隻4星囉加埋
白劍蘿盾同合多隻軍特 夠推晒40普通啦

直接900石抽 600石抽少150積分

修女+3留幣換多隻？
隻骨奶+0都可用

一定唔換海盜

修女已經+3 咗
換多隻傳說定繼續升修女好

我見佢同修女一齊用有加成

兩隻都過咗氣 轉俾其他5星吧啦

如果德維上+9 勁唔勁得過海盜+3?

而家新手連一開始個200石都唔送

連首抽傳說都冇得刷

一登入，個帳唔見左

3600抽晒900石傳說池

得一隻萬聖盾

其實普通pvp,推圖，算唔算ok

見話適合公會戰only ??

功能角+0用得

有冇巴打試過 客服仲未覆

個AC同人買?

自己刷出黎，冇傳說角 ，佢又冇話鎖ac個d,係一開game就係刷首抽既畫面，冇禁過重置

有無公會會長？ 想問下個公會戰有無得set會員的順序？ 佢自動幫我排時，就排左我最勁個會員做第20，d新手反而排左做前幾位，真係唔輸有鬼

叫你覺得最勁果條友去衝pvp分

隻GAME唔係自動綁Gmail?

個日本WIKI網仲有沒更新?
點解最高得40章 卡緊44章 邊到搵攻略

呢個AC 放到幾錢到

都係等佢地覆

按PVP排名

痴線 今日進度冇郁過

想問個問題，信箱有啲雙倍藥水，到底點用。。。我拎取左但無雙經效果

20level

無頭，白劍，妖刀，兔盾，萬聖盾 ，琴女等

9SSR

平賣$250

8隻五星先岩

係咪去左永久個格

我見巴哈好多人玩無限陣
但好似好難養個陣出黎

咁樣值250咩

主要隻GAME 前期辛苦到爆 要6星+5 真係唔知幾時
玩緊個AC 沒羅盾沒白劍 沒夏娜無頭
但有2隻6星+9 已經輕鬆好多
起碼都上到水晶1

賣日服帳，今個月既5星卷同繼承卷未用
仲有體力一萬俾你刷
平賣平賣，冇時間再玩
有興趣TG:

同淘寶買差唔多 但佢玩到20lv 可能已經食左好多主線既鑽石再抽堆垃圾

等左30幾個鐘客服都冇覆

見過台仔話要足足7日先拎得返

我之前初始化左 都5,6 日先拎得返。最主要睇撞唔撞返佢做野 比呢d資料佢

伺服器:
團長名稱:
團長等級:
團長公會:

好的，thanks巴
我係有次登入突然冇左帳號 變左初始畫面，但我冇切換過帳號同gamecenter

有ac編號會好d

平賣，700，課一單既價錢
有興趣

push

900石抽會好過600石換10卷？

仲衰...我抽左十次...四星都係得一兩隻...但佢係有機會抽到無頭姐...你諗你諗啦...無敵深坑..
如你係新手...不建議

用左9000石！？
咁多

活動有送卷咖嘛...
仲有買600石啲卷抽左6次...900石試左3次

我冇活動卷 sad

同我刷左蘿盾就開 冇咩打手 得5星法2隻 唔夠回合輸出拎3星

應該無分別，不過我上星期4500石5抽5隻5星，傳說卷70抽3隻5星，感覺上好似好d,當然有好多人話用石都係抽3星，我覺得非洲幣重要d,特別後期無資源而要砌隊缺一隻個時選擇卷很有用

50抽，更正番

終於40 換左修女

有冇日服公會仲收人

新手 1100

升下分先啦

成個BOX

我PVP上呢隊

過多幾日齊料合軍特

1.PVP 有無更好組合
2.個人37lv 40lv送1000古幣加埋身上夠1500 換邊隻比較岩我用
3.想練多隻坦 升卡歐利定格羅薩 OR 3星? 因為有排都+唔到 3星+9勁過
4星/5星 +0/低+ ?

唔該哂咁多位

卡歐利唔勁 你有五星書都肯定比羅盾先 格羅薩既話+9而家係台服新星好強勢 PVP都用得過 但如果你係為左過主線既 貴婦 羅盾 無頭 毒盾都夠你用
但升格羅薩之前我會建議你優先升貴婦

今次幫個朋友放，佢無連登ac
日服
黑王 夏娜 蘿補+10

$5500
有興趣就tg：

決定棄坑, 賣日服ACC
傳說角 +10修女+10夏娜:

攻系:

防系:

法系:

SUP:

M幣角色:

其他低+角:

重複5星角色以供轉點:

其他:

仲有好多3*4*星角色無貼出黎, 有興趣再比圖你睇
有18本5*書(星期日有多本), 1張5*轉點卷(完活動會有多張).
10000石, 20000M幣, 15張5星自選....
資源基本上夠你玩一段時間......

想賣$15,000 (可議)
有意請TG:

做咩嗰個玩日服嘅都棄坑咁

推一推